如果立咗23條 諗住個個月提晒d 錢出來收埋

月月清

等共產黨上打門抄家？？

利申：23條立左會即刻著草

起碼要上門抄
放銀行 訓醒就無咗

今晚立，依家仲唔去買機票？